用左幾耐時間放低ex

一個月？半年？幾年？

直到搵到第二個

永遠 有下個都會諗起佢

有左第二個都係放唔低

唔好咁啦

你現任都幾慘
其實最好真係放低哂先好開始新戀情

放低 =/= 忘記

未知

仲想追返

放唔撚低

1分鐘 x 1,051,200

3年 有時都會諗起伌

2年幾都未放到

Same

我有時候分唔到自己係咪放低左
利申:被飛已半年

即使而家有緊女朋友，但都仲會諗起...太深刻

半年

永遠放在心底

ex係初戀，分後有同過其他人一起，但覺得自己未放低到驚hurt到人所以諗住放低初戀先再拍拖。依加已經單身第四年，放低就應該放低左架啦，不過呢有時見到d舊相都會有小小感觸湧上黎。

依加單身耐左已經唔識開始新感情或者去溝女，就算有女仔主動去識我，唔知點解都會左度右度，驚依樣驚果樣，慢慢咁就有種forever alone既感覺

到而家三年鬆d

同上不過分左手沒再同其他人行，最近佢搵番我，吹下水見面，我唔太清楚自己仲係唔係愛佢定習慣，會忍唔住當佢女朋友咁關心，不過我覺得自己應該放低左，只係自己唔想放低...

你諗下你個ex聖誕節係落地大玻璃前望住夜景
著住黑絲高爭鞋比第二個男人屌到個西出曬水
攬住佢揸住佢對佢對波french kiss後入屌到係咁淫叫

如果各位對上面個畫面唔sad 咁應該放低左 我就應該有下一個至會好過啲

堅唔sad，我應該放低左 不過有時心入面連一個ex或者一個鍾意既人都冇仲慘

與其依戀舊時 不如昂首向前
啱啱stalk ex ig果時諗到

Forever

屌 我步緊你後塵

相反，如果ex想一齊返，你地會唔會
我唔會，唔食回頭草，原則黎

有時分唔清 究竟係放唔低個ex 定係放唔低啲回憶

5分鐘
有啲野唔應該開始

初戀係永遠唔會放得底

ex ex ex ex 用左3年

咩為之放低？
唔影響我日常生活既心情但無心機拍長拖
每次有女埋身我都知我內心未放得低

其實佢都想同翻我一齊
但我好清楚我地唔適合大家

係咪慘過放唔低？

初戀我諗用左成年有多

頭一段，一模一樣

最斃我已經知佢無野係值得我留戀同返轉頭
外表又唔係，內涵又唔係，性格又唔係，又唔係對我特別好
只係我附出左好多感情收唔番

只能講佢喺最特別既時候遇上條件最差既我
庸人自擾

點睇？

三年
比起人算短，但已經好辛苦…

分手四個月 未答到你

其實放唔低唔等於仲中意
可能係放唔低ex對自己造成嘅傷害

恭喜你
你係孤單姐
好過仲滿身傷痕

4年 到宜家都仲未拍拖

你地個個都係一年起咁制

過左14年但仲係好sad咁點?……

鐘意咗另一個人算唔算放低咗?

搵個老婆結婚

你自己至知

半年 中間仲唔小心hurt左兩個人
利申：兩個都冇一齊 分左手之後可能有太多愛share左出去冇心對其他人咁好架

仲好掛住
有時會忍唔住睇返佢啲相
好驚會唔記得佢

唔記得咪仲好

因為仲鐘意
先唔想忘記

兩到三個星期左右

就算同現任一起都放唔低，自己知道係放唔低。
在一起的時間，我係一個壞男朋友，最後更要令她離開，但和她每一個對話、電話都好大影響，一直到今日都仲係咁

希望有一日當我講掛住你，你會笑住叫我收皮啦

因為愛過所以唔會忘記

共勉之

你鍾意有撚用
人地理撚得你死
同新仔日屌夜屌

今日岩岩好散左一年 仲未放得低

D 字好靚 咩fb page?

好驚自己要用幾年時間先放得低

半個月
因為越遲move on
越遲get ready 去擁有一個 mr.right

唔知算唔算放低左
散左3年幾就4年
但唔敢再拍拖
好驚又散之後又sad幾年

唔放低了
反正都無左你 下半世點過都無所謂

我初戀 拍左三年幾
用半個月恢復
一啲留戀感覺都無！

繼續留戀一個同你生命再無關係既人
會令 追緊你 或者對你有興趣既人 卻步

我唔會咁傻
我好深信遇到既下一個比起人渣初戀成熟 同埋條件好好多

可惜自己衝破唔到自己的關口

同ex分開四五年 同現任兩年，可以話你聽放唔底，，還愛你 帶一點恨，，，但又恨唔洛，，全部都係雞黎，，但你會願意包起佢

你需要一個朋友/屋企人鬧醒你
我都係俾屋企人一句on9鬧落黎
慢慢先識醒

起碼一年
好多時候都以為自己放得低
但係一寂寞就會久唔久都諗起佢

句野睇到我眼濕濕

留名